（Live）中共假新聞宣傳戰

雖然佢哋捉過鬼 ，但係唔代表佢哋講嘅嘢全部都係錯/唔值得聽

Pish

屌你，亦情太可怕朝文